[多圖] 巨乳 美尻 白滑 日本妹 （尋散紙包）

啱啱10點半，喺鑽石山地鐵站跌咗個散字包仔
係咁嘅樣嘅

應該係恆生嗰邊至C出口樓梯位跌咗
唔夠3分鐘落返去沿路搵已經冇咗
客戶服務同職員都話冇執過

入面有一張貼水咗鬆弛熊嘅八達通同埋staff card
八達通入面得返幾蚊
如果入面有錢你可以拎咗去，再加薄酬300
入面真係乜都冇，得八達通幾蚊
你執咗都冇用，唔該你畀返我得唔得

圖喺下面

唔該晒大家

希望你搵得返

咁撚多賊

正啊

希望你揾得返部電話

係散紙包

可能佢執咗未拎去客戶服務呢

希望你搵返失物

第一條女叫咩名？

畀埋佢ig你又點話

Push
樓豬好人有好報一定搵得返
幫推！

推

幫推

真係有圖
JED

push
報失左未

lm

冇報驚？

樓主圖文相符
希望你快d搵得番個散紙包啦

J完幫推

推下先

有圖
祝你搵得翻

幫手 祝一世平安

1樓最尾條女叫咩名
果時嫁左人unfollow唔記得名